原來屎萊姆係深黃！次次都有去auman出庭

做啲野咁黃你地肯原諒佢未？
佢依家收埋左要下下靠佢老婆屎嫂維生
再唔出番黎拍片真係會用哂啲儲蓄咁點算

資料來源

回覆前請先起底

靜啦屌你老母

影到咁仲唔係黃？

打手搵食行開啦

搵咩食姐 點解你地成日要批鬥自己人？
又話不割

樓主一睇就係現實生活無人錫無朋友又無撚用去到邊俾人嫌棄到邊嘅邊緣人垃圾柒頭毒撚要靠出呢啲post博人留意

五毛分化撚嚟咋

樓主做Pr黎講都算失敗

好po唔po
播伍仔出嚟 睇嚟樓主你嘅人生都幾失敗
成日睇埋啲垃圾

一個網絡垃圾，一個網絡寄生蟲

屌你老母

連屎家軍都做唔成嘅人 可信度高極有限啦